究竟女朋友要既氹同安慰即係咩？

話說佢因為學業嘢唔開心
但而加office hour唔得閒既關係無乜時間陪佢
然後佢而加話我唔安慰唔氹佢
自己覺得安慰即係講廢話
例如
[無事既 唔使驚啦 你盡左力嫁啦]呢啲説話
呢啲都講哂 佢都係唔滿意
究竟佢想要咩

佢話我過左2日先由我提起同佢講返件事
而加無嘢啦我又問
搞到佢好撚嬲
我都唔知做乜好

你話，不如我辭左份工陪你la

即係你唔夠粗，滿足唔到佢

你話，手停口停呀臭雞，唔通我劈炮唔撈走黎陪你? 丫屌唔撚小心講左真心話。Sorry呀BB豬，當我冇講過啦，冇事丫嘛

要氹一世
你唔會聽到 好啦我無事啦

佢話: 我最需要你嘅時候你唔係我身邊

難聽過粗口

岩，好撚麻撚煩

氹 = 禮物
安慰 = 屌閪

你冇時間氹但有時間上連登

[member]佢block左我 sms佢唔應 電話唔聽 [/members]

你安慰佢
佢慰安你

請假陪下佢囉, 咁撚簡單...

佢係覺得同你拍拖唔開心呀

即佢想食大肉腸但你offer唔到呀 懵撚

要你碌巨龍

呢d 女正自私臭閪 事情只會不停發生 壓力跟你一世 快d 飛撚左佢

含啦仆街

攬實佢 摸吓頭 掃吓背 錫吓面豬
先再好溫柔咁耳邊講呢番話 效果會好好多

要攬攬